唔撚好割蓆呀屌哂你地老母

啲狗走咗喇
冷靜啲先
唔好互屌啦

無事喇冷靜啲呀

又話不割蓆

721 811 812

唔割點都唔割

互相幫助呀屌!!!!!

核彈都唔割蓆

有鬼都唔割 攬住隻鬼到下一場？

唔割

我講隻金毛狗啊

咪撚捉
防鬼就得

金毛狗捉左去邊

屋企兩兄弟又嗌交啦

大家屌完,要停一停諗下可以點改善, 唔好只有屌字

隻金毛狗頭先坐左係車路

夠薑入黎吊我，連登仔只係識分化正垃圾

連登只係識分化識捉鬼識搞風向 連popo都不如

一個金毛 搞到機場唔贏 都變輸撚哂

佢頂撚住比機會狗拉人嘛 咁佢有無比人拉？

如果係要割蓆
早就唔屌你地
等你送死啦

不割唔代表行動唔需要檢討
錯就認 認完就改！

拉住旅客唔比check-in
真係柒到唔敢睇

金毛狗要搵返出嚟
其他人唔好互屌

唔割
但又係咁收場...
下次一齊做好啲啦

不割！！

唔好互屌

家下隻藍衫狗除佢褲放佢走啦

好呀

不分化 不割蓆

和理非咪撚再割 唔係反面

點都唔撚割！！！

絕不割蓆，放心

唔好割
咪比人分化到

無事喎，無人割席

冇人割呀，大家冷靜

但打救護同記者嘅一定要制止

除褲!!!!!!!

不割還不割
但持不同意見嗰陣大家都要討論

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該
民意唔係你講兩句逆轉就會逆轉，場運動唔係你話輸就會輸

唔割 切勿分化

絕不割蓆 齊上齊落

唔撚好互屌

唔割！

唔割啊

死都唔割

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

唔好話人中計撚同失敗撚，之後人地講咩嘢都唔理，有啲野做咗係又染又無用

咁少事都割

除褲呀!!!!!